====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les citoyens sont passionnés par des sujets qui les concernent au premier chef .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

